【醒覺】其實只要一行罷工，其他行業自然會罷

就係運輸業
全港人都會被罷工，老細又無你乎
各位運輸大佬有無興趣做key person

法國就係咁

喂，你幾時中六合彩